中國：多名持英國NHS檢測報告赴華後確診 即日起不接受該檢測報告

中國駐英使館：即日起不接受英國NHS檢測報告

中國駐英國大使館指，即日起健康碼審核工作，不再接受英國衛生部門(NHS)發出的檢測報告，並決定要求檢測報告須有乘客個人信息，除姓名外，亦要包括出生日期或護照號碼、檢測機構地址、聯繫電話、電子郵箱、採樣時間、報告時間及檢測項目等，使領將隨機聯繫檢測機構核實報告真偽，對無法核實或核實為偽造，將不予核發綠色健康碼。

使館表示，英國政府規定，NHS檢測不適用於國際旅行目的，近期多名自英國出發赴華的旅客，在抵達中國後確診，大部分持有NHS發出的檢測報告，指一般只有出現症狀人員才能預約NHS檢測，健康人士前往NHS檢測將面臨接觸感染者的可能，如受感染不單損害個人健康，產生經濟負擔，更會為同機乘客的健康造成嚴重威脅。

原文網址：

越來越大牌

根本就係班遊客入咗支那感染到先確診
仲要聲大夾惡

慳d啦支共

呢個病毒根本殺傷力極低

唔去囉 依個時候去都係傾生意

咁搞法BNO都可能走唔到

香港再教育營

就係想單程

唔知佢地有無fc下NHS係咪用強國測試先

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

一早block左

根本係係中國中招

使館表示，英國政府規定，NHS檢測不適用於國際旅行目的

如果個引述係真，咁大陸又錯唔曬.

今日check 左冇大肚今晚都可以再中出

你走先，我幫你頂住

係就鎖國啦
又要內循環又要扮晒安全半開放

擺明玩嘢啫，不過正常依家都冇人想去支那囉

又係呢招
一話制裁就有呢d

其實香港都好大牌
十月嗰陣已經唔接受NHS嘅武肺檢測結果作為fit to fly certificate
拎住NHS嘅去機場搞check in 連機都唔俾你上

有咩關係？

兩種毒，一個test A，另一個test B
冇事落機就中招
屈人中招

你單程去英國
點撚樣走唔到?

有時好多資產都要番香港行多轉親身去搞

咩年代？賣樓都係揾當地律師見證簽名就得

人地鎖國呀

你咪賣撚晒香港資產,
轉晒去英國戶口, 然後飛囉

你唔識得坐歐洲之星過去歐洲？

香港一早就唔受NHS個檢測
聖誕冇得返香港

機場有個test 專做香港，過兩日就番香港
但要提早book時間

Heathrow?

係，得呢個機場有

不過計過番香港一轉酒店機場連伙食我諗起碼萬五蚊
如果你12月覺先番啲機票同酒店連伙食可能差唔多兩萬

係呀 所以都唔諗住返

可以係heathrow T2 £80驗 大概個半鐘就有report

但其實最麻煩係check in 要逐份文件睇

而家呢個test 淨係for 去香港嘅機所以就算唔記得都可以即場register不過建議揀最早個段時間

都算唔多人*

你弱智
佢死都要親身做 咁咪走之前賣曬去咪得囉

公司繼續係香港搵錢

錯唔曬 一早知不適用啦 製造輿論咋 依家班粉紅肯定屌緊英國

我呢到識個支那人聽佢講好撚高要求
唔止就咁陰性證明，同埋好咩血清陰性
重點係48小時內呢一點好難就時間
佢地搵趁所做一次三千幾
啲支那人係到話國家係咪拋低佢地

中國夢燈籠

使館表示，英國政府規定，NHS檢測不適用於國際旅行目的
成班文盲？

你啲賤種支畜當初食哂panadol 上機播毒都仲好意思扮大袋

又話要國際攜手合作
笑撚死人

中國網絡係一致知道咁係根本唔比人返黎，然後都一致支持，話返黎果d係投毒喎

呢個時間要認佢地真係好有狼性

咁你繼續做支那隻狗啦
唔好學人講自由